香港仲有邊度有得食大良炸鮮奶？

好似無幾間有

泉章居食過

而家仲有冇？